摟抱大陸妹惹殺機？ 外國留學生傳被中國暴民亂棍打死

中國非法滯留非裔人口數量龐大，經年累月下來引發許多社會問題，間接形成中國內部極度仇非的激進主義，根據非洲媒體《尚比亞觀察》報導，一名尚比亞籍留學生疑似在當地追求中國妹子、公開示愛摟抱女友惹來殺機，日前光天化日下被中國暴民亂棍打死，暴民一邊施暴、一邊咒罵，「死黑鬼！又窮又髒！你沒資格抱中國女人！給我滾回非洲去！」消息傳出引發國外網友熱烈討論，但也有人指出這是一篇假新聞，目的是在煽動非洲人反中情緒、其心可議！

中國非法滯留非裔人口眾多，其中又以「小非洲」廣州最為嚴重，2017年，全國政協委員潘慶林甚至在全國委員會上提交了一份提案，痛批非洲裔外國人非法入境、非法居留、非法工作「三非」對中國造成嚴重的治安、公共衛生與民族問題，受到主流媒體影響，中國也有許多激進的黃種人至上團體經常在網路上發表反黑、反回的言論，「黑人智商低、懶惰、我們絕不能讓黑人的種留在炎黃中國、污染龍的傳人基因，凡是交黑人男友的妓女都該直接死刑！」

「中國國民殺死尚比亞人，只因他和中國女生交往！」根據非洲媒體《尚比亞觀察》報導，現年25歲的梅威爾（Chrispine Mwale）來自尚比亞，目前正在中國研讀土木工程學位，日前他留宿中國女友家時遭不明人士襲擊，當街被鐵棒、鋁棍等兇器活活打死，拍攝影片的目擊者指出行兇動機似與跨文化戀愛有關，影片後被上傳至《YouTube》大量複製，但馬上就有網友提出質疑，影片中施暴的男子所說的不是普通話、是馬來語，「雖然我也不喜歡中國，但這樣刻意帶風向真的很糟！」

非洲族都係中華民族一份子，血濃於水呀

勇武
香港人連條女俾洋腸抄牌都唔敢出聲

大陸妹食黑鬼都唔食中國人

好波

Once you go black...

連登仔只會鍵盤屌張超雄

死黑鳩抵啦

Easy pussy

黑人都係人 點都好過俾狗屌

現代義和團

中國有黑鬼，香港有蝻狗

Nice
Violence is the only language niggers will understand

唔係中華民族都係非洲族一份子咩？

支那人又打飛機 你班友見到黑鬼就縮就真，仲亂棍打死 吹大d

係wo, 條女都應該比中國蝗蟲浸豬籠

黃種人至上

如果有人搞我支持

五毛狗真係咩post 都會搵位踩香港人

You竟然是個boy漫畫.jpg

又係果D開場白「雖然我也不喜歡中國